如果比人拉左，警察要你篤灰，你會點？

我會篤我幾個fd，咁我坐緊監咪冇咁悶，可以一齊打下波

有冇警察朋友？識定幾個啦你

篤埋你老母入去坐

梗係要篤藍絲fd啦

篤身邊藍絲是常識吧

又一個可以block

"警察"！
dllm

係孫文 同蔣公 叫架

佢地人多又有軍火 仲玩埋建國

拉尻佢地啊公安走狗

冇，我都想篤佢地

收聲啦p牌仔

仔揾老豆老母有大把fd

呢個乜撚野膠po黎

善用不推文回覆啦

波台狗真係煩

你篤灰就代表人地一定會坐? 調返轉幾個夾埋話你係主謀, 到時祝你好運.
就算人地咁唔好彩要坐, 你估而家住宿舍, 可以揀去邊度? 明知係相熟既就梗係儘量分開.
驚悶? 裏面一定有大把人會同你做朋友嘅, 唔使擔心